中國歷史應該將呢段時期稱為.......

五 毛 亂 華

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

再無中國 只有合眾國